聽日幾點出？

大家聽日係咪會帶齊野食去野餐

有冇人知幾點

推

聽日幾點出我就唔知，但only知呢家就要去訓教養足精神

瞓醒出
幾點邊到

野乜撚野餐 有撚用咩
係地鐵野餐啦要野就

第一班車

玩法照舊

記住帶護具保障好安全

同612一樣？

聽日點架？點解冇人講既

Push

其實你地諗住點....野完餐 跟住呢？又走？